**Помошник системного администратора.**

К первому чек-поинту необходимо:

Поднять базу данных
Написать код бота
Научить бота выбирать из базы данные о ее состоянии 
В рамках Чек-поинта отводится по 5 минут на каждую команду. Очередность и ссылку на подключения координатор направит в чат кейса накануне. 

Напоминаем, что после каждого чек-поинта будет проходить отбор сборных для прохождения на следующий этап. 
 

Ко второму чек-поинту необходимо:

Нарушить корректность работы базы данных, отправить первые уведомления об ошибке администратору через бота
Начать исправление ошибок в базе данных через бота 
Опубликовать коммиты кода в публичном хранилище
В рамках Чек-поинта отводится по 5 минут на каждую команду. Очередность и ссылку на подключения координатор направит в чат кейса накануне. 
